朗豪坊元氣已經靜雞雞轉咗名？

哩間鮨之完全Google 唔到任何資料，有冇人知係咪美心借啲易轉名轉移視線？
唔等你班人幫佢裝修，自己裝修咗先

Please follow:

笑4

元氣本身一早話左朗豪坊分店結束營業

冇理由得我一個諗緊
鮨之同sushi zushi有咩關係

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

係打就打盡啲
人地一年203億生意
你仆爛個幾百間門市無用㗎

美心西餅
Bakery Cafe by Maxim's
MAXIM'S CAKE LAB
香港迪士尼樂園 市集餅店（Market House Bakery）
東海堂
URBAN
Bakery Works
Cakes．Bread．Salad
bake & take
CAFE COMMUNE
City Diner
PAPER STONE BAKERY
美心中菜
粵菜及jade concepts
翠園
美心．翠園
美心皇宮
翠韻軒
怡翠軒
翠玉軒
八月花
八月居
八月小品
茶茶居
香港迪士尼樂園 廣場飯店（Plaza Inn）
潮菜
潮江春
潮庭
京川滬湘菜
北京樓
紫玉蘭
川淮居
美中．鴨子
魚塘鴨子
城中鴨子
快餐
美心MX
MX
美心food²
can．teen
千燒百味
茶餐廳
美心香港地（Hong Kong Day）
m.a.x. concepts
快餐
can．teen
#OMG
Deli-O
simplylife FOODPLACE
Deli and Wine
Maxim's & You
港式
麵麵店***
日本菜
miso
KOKOMI
西菜
Maxim's Café
CAFÉ LANDMARK
LUMI
simplylife BAKERY CAFÉ
simplylife 星美樂 (深圳、廣州)
Wildfire pizzabar & grill
東南亞菜
THAI BASIL
MINH AND KOK 明谷
MARKET S.E.A
多國菜
EXP
kikusan 吉谷舍
美心．小品
酒吧
Deck N Beer 海旁吧
咖啡店
simplylife CAFÉ
特許經營
Lawry's the Prime Rib
The Cheesecake Factory芝樂坊餐廳
COVA
SHAKE SHACK
特許經營
星巴克咖啡 Starbucks Coffee
元氣壽司 Genki Sushi
千両 Sen-ryo
一風堂 IPPUDO
五行 GOGYO
帯広はげ天 OBIHIRO HAGETEN
燒肉 火蔵 Yakiniku KAGURA
魚治 UOHARU
丼丼屋 DONDONYA
丼丼屋食堂 DONDONYA Shukudo
魚尚 UO-SHOW
機構餐務
Dutch Kitchen 醫院膳食服務
原美（Hearty Meal）中小學餐盒服務
南北小廚各大專院校膳食服務
la terrazza bar & grill
la terrazza Caffé
Café Port Spot 葡點
美食廣場
TREATS
台式飲品
CHA LONG 茶狼
節日食品及嫁囍禮餅
美心食品網上商店
美心月餅
美心冰皮
美心賀年盛點
美心家鄉靚粽
美心臘味
大師姐
即食食品
美心快餐即食飯盒

gg

GG?

長沙灣元氣自己封左自己先
唔知係咪想扮被裝修

仲有